原來今年有中國好聲音(有韓紅,楊坤)同中國新歌聲(有EASON,那英,周董)

知唔知邊個播先?有冇開播時間
中國好聲音比北京衛視拎左,新歌聲就照舊,但請左EASON

大陸浙江衛視音樂節目《中國好聲音》自開季以來一直好評如潮，在2012起拍攝第一季，之後年年encore，每一年都有新一季推出，直到去年因為版權到期，其後與荷蘭好聲音製作公司發生衝突，敗訴後將節目改名做《中國新歌聲》，再將原本的轉椅盲選模式，改為升降滑梯盲選模式，因為導師陣容鼎盛（庾澄慶、那英、汪峰、周杰倫），節目改名後未有影響收視。
無論是《中國好聲音》還是改名之後的《中國新歌聲》，節目一直都好評如潮。（網上圖片）
而近日有傳《中國好聲音》版權被北京衛視拿下，導師陣容能確定的只有國寶歌手韓紅和楊坤，傳聞還在邀請宋祖英和張學友。為了抗衡《好聲音》，《新聲音》第二季落重本，除了那英和周杰倫會繼續留下做導師之外，還邀請香港天王陳奕迅，網民都很期待杰倫和Eason世紀大合唱，這次雲集中、港、台天王天后，肯定是今年最受大家期待的中國音樂節目！

---------------------------------
新一季的《中國新歌聲》正密鑼緊鼓地進行，節目更不時在網上發放「新歌聲小劇場」，讓四位導師在7月節目啟播前先互動互動。上一個劇場中，兩屆導師那英和周杰倫（周董）通電話討論，指新晉導師陳奕迅（Eason）是衝着周董而來，節目組更封他們為「天王之戰」。

那英會繼續做今屆《中國新歌聲》的導師。（微博圖片）
周董亦是導師團之一。（微博圖片）

今集兩個天王終於正面交鋒，和那英三人行一起去打桌球，片段中周董紳士地讓「新來的」Eason開波，Eason第一球一桿入洞，另一球卻失利，他自言自己的招數是「以退為進」，接着到周董入球，周董的第二球居然叫那英幫忙用手指做架桿，今次就未有入球，他笑着埋怨是那英出錯：「又不是拍照你比甚麼手勢，比甚麼Yeah？」周董眼見Eason再入球隨即面色一沉，更表示要去買飲料，Eason就繼續得戚，更用廣東話叫周董多買一份：「買埋我哋嗰份啊！小氣鬼！」那英見兩人火藥味濃，就打給最後一名揭盅的導師劉歡求救。

另外，Eason亦有在自己的Facebook上放上拍攝時的片段，在片中Eason挑戰一桿進三球，更有教練為Eason指導，不過Eason試了兩次最多也只入兩球，惟有睇教練大顯身手。

Wfc

新歌聲屌打好聲音啦

再將原本的轉椅盲選模式，改為升降滑梯盲選模式

咁之前洗乜買版權

今季無哈林 咁一定好悶 佢幫佢啲學員編果啲曲真係feel到大家都enjoy緊音樂 不過玩左咁多年都係包尾 都幾無癮

爭咩吖，溝埋做蚛蟈新歌好聲音吖笨

得第一季正